時事台樓市大好友韓林兒豪派千元撐樓市

樓市大好友韓林兒近日豪騷市值廿萬港元美股倉 有感美股表現不濟 因而全心全力支持香港樓市

早前與一眾房屋台巴絲對賭 樓市如跌一成已算大瀉 所以睇好本港樓市半年走勢

更設下賭局 9月前如CCL不跌穿160點即豪派一千大元予香港慈善團體 支持本土經濟發展

2021年9月樓市CCL160點 樓市大瀉賭局!!! 韓林兒 VS cd-rom專用

淡友睇路

全部都蝕錢

Fake news, 保留控告流主權利

辛苦巴打

賺嗰啲早就賣晒唔通又同你講咩

係係係 明嘅

睇升點解要set跌唔穿160？

哦

因為心繫香港 要派錢支持本土經濟
以身作則做反面教材

巴打你係唔係睇少韓林兒巴打嘅財富

真心賭跌 點會賭一千蚊咁少 大拿拿廿幾萬美股倉喎

睇美股升

睇港樓跌

有乜矛盾？

高位賣晒 轉左揸做空ETF

那
我教你
攞幅圖出嚟
指下畀我哋睇
邊個低位買咗
邊個高位賣咗

捐左比612未？
媽咪有幾有頭有面？

佢係對沖基金做fund manager 管理過百億AUM 唔會呃你。

我都冇要求佢畀證據
純粹睇下啲奇人異事
點樣低買高賣咋嘛

sp黎
佢想接貨

敬告Dr_MK，你鳩up乜嘢都冇用，我係唔會睇到嘅，你係我入連登以嚟頭號block柒嘅仆街

已封鎖會員 Dr_MK完全封鎖

Btw，今日冇客睇樓？咁得閒上嚟吹水

香港美股巴菲特韓林兒
豪用一千蚊港元作反面教材

勸導淡淡：樓市跌一成已經算大瀉 所以永遠不要做空港樓

呢鍋我撐你

thx

you peeking inept shit

叻哥

韓林兒操作一覽
自己買美股 => 輸
教你買債券 => 輸
叫人唔買樓 => ?

Up勿春
日日聞天台屎渠氣聞到你傻撚左呀？